香港有冇地方唱泰幣高匯率過superrich？

有就唔會個個都去到先換啦

新機場一落機已經有superrich啦，舊機場嘅咪喺香港唱住少少地，入到市區再唱多啲

但如果出發當日匯率低咁咪大獲？一早唱定先會唔會穩陣啲

閣下準備唱幾千萬？

唔係

點都係superrich抵
香港仲要特登搭車去換錢
車費都蝕埋

如果出發當日匯率靚啲呢？

呢D人真係好撚ON9

好多人硬係唔理啲真係重要嘅野，但喺啲雞毛蒜皮事上又攪撚盡腦汁

同呢D人去旅行慘撚過返印度
實樣樣野格價煩撚過西

BKK B1 啦